Category: Canada

Question 100 	: What is the most populated city in Canada?
Answer		: Toronto

Question 200 	: What is the oldest walled city that still exists north of Mexico?
Answer		: Quebec City

Question 300 	: What is the only official bilingual province in Canada?
Answer		: New Brunswick

Question 400 	: How many oceans border Canada?
Answer		: 3

Question 500 	: What is the population of Canada?
Answer		: 36 Million


Category: Java

Question 100 	: Which of these operators is used to allocate memory to array variable in Java?
Answer		: new

Question 200 	: Which of these classes is not part of Java’s collection framework?
Answer		: Queue

Question 300 	: To prevent any method from overriding, we declare the method as?
Answer		: final

Question 400 	: A class that is declared inside a class but outside a method is known as?
Answer		: Member Inner class"A class which cannot be instantiated is known as?

Question 500 	: A class which cannot be instantiated is known as?
Answer		: 36 Million



Category: Science

Question 100 	: What makes a reptile a reptile?
Answer		: Egg-laying

Question 200 	: Insulin controls the metabolism of?
Answer		: Carbohydrates

Question 300 	: Hertz is used to meassure?
Answer		: Frequency

Question 400 	: Which blood cells are called 'Soldiers' of the body?
Answer		: White Blood Cell

Question 500 	: Who among the following considered as the 'father of artificial intelligence'?
Answer		: John McCarthy


Category: Movie

Question 100 	: In the "Toy Story" movies, what kind of dog is Buster?
Answer		: Dachshund

Question 200 	: Which transformer did Sam Witwicky drive and consider as his car in the 2007 Transformers movie?
Answer		: Bumblebee

Question 300 	: What object did Loki possesses that the Avengers team was desperate to recover?
Answer		: The Tesseract

Question 400 	: What comedian played the grinch in the 2000 film How the Grinch Stole Christmas?
Answer		: Jim Carrey

Question 500 	: In the movie Forrest Gump where did Forrest get shot?
Answer		: His buttocks



Category: Music

Question 100 	: Which artist has won the Grammy Award for 'Best Rap Album' the most times?
Answer		: Eminem

Question 200 	: Which singers collaborated to record the song 'Empire State of Mind'?
Answer		: Jay-Z & Alicia Keys

Question 300 	: Which Beatle was NOT an original member of the band?
Answer		: Ringo Starr

Question 400 	: What is missing from the title of the pop group "Chilli Peppers"?
Answer		: Red Hot

Question 500 	: Which of these bands recorded these songs: "Highway To Hell", "You Shook Me All Night Long" and "Back In Black"?
Answer		: AC/DC